今朝食譚仔的連登仔巴打，多謝你俾多粒貢丸我

friend Q#wet#lm